{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_027031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/14430/0'",
        "collectedDate": "2021-11-13",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "남원, 지리산 단풍길 투어버스로 편하게 여행하세요"
    },
    "text": "南原、智異山紅葉道ツアーバスで気楽に旅行してください\n南原市観光協議会では紅葉道沿いに南原の美しい景観を見学できる「智異山ベムサコル紅葉道ツアーバス」を11月12日から12月12日まで(毎週水~日、13:00~)1ヶ月間運営する。 今年の運営コースは、ウィンを出発して智異山で自生する1300種余りのハーブ資源がある智異山(自生植物園など)、最近人気のTVN「智異山」ドラマセット場(フンブゴル自然休養林)、智異山ベムサゴル(ドラマ企画展示館)などを見学する5時間コースだ。 参加申し込みは南原市観光協議会ホームページ(www.namwontour.kr )、またはカカオトークチャンネル(南原市観光協議会)、フェイスブック(南原官協)で申請すれば良いし、参加費は無料だ。 また、新型コロナウイルス感染症の予防のため、先着20人以内の事前予約制で運営され、手指消毒剤を備え、マスク未着用者と熱のある人は搭乗できない。 また、文化観光解説士野が搭乗して南原の充実した面白い歴史の話を解説するなど、利用客が気楽で安全な旅行ができるように助けてくれる。 その他にも南原を気軽に旅行するもう一つの方法は親切なタクシー運転手さんと一緒にする「南原観光タクシー」を利用すれば良い。 個人および家族単位のオーダーメード型旅行をするのに適したシステムで、1日コースと半日コースがあり、南原市庁ホームページに事前予約しなければならない。 これと関連して南原市は「智異山」ドラマセット場活性化次元で既存運営している3つのコースにドラマ撮影場を中心に1コースを追加し、11月15日から利用客に利用金額の50%を支援運営する計画だ。 南原市と南原市観光協議会はウィズコロナ時代を迎え、流動観光客吸収のためのオーダーメード型商品などを持続開発運営し、安全で美しい観光都市活性化に努力する計画だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツアーバスの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ツアーバスの運営期間は11月12日から12月12日までです。毎週水曜日から日曜日の13:00〜です。"
        },
        {
            "question": "ツアーバスのコースはどこを回るのですか？",
            "answer": "ツアーバスのコースはウィンを出発して、智異山で自生するハーブ資源がある智異山、TVNのドラマセット場、智異山ベムサゴルなどを回ります。"
        },
        {
            "question": "ツアーバスの参加申し込みはどこでできますか？",
            "answer": "ツアーバスの参加申し込みは南原市観光協議会のホームページ、カカオトークチャンネル、またはフェイスブックで申請することができます。"
        },
        {
            "question": "ツアーバスの参加費はいくらですか？",
            "answer": "ツアーバスの参加費は無料です。"
        },
        {
            "question": "ツアーバスの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ツアーバスの予約は先着20人までの事前予約制です。"
        },
        {
            "question": "ツアーバスに搭乗する際の新型コロナウイルス感染症の対策はありますか？",
            "answer": "ツアーバスに搭乗する際の新型コロナウイルス感染症の対策として、マスク未着用者と熱のある人は搭乗できません。また、手指消毒剤も備えています。"
        },
        {
            "question": "ツアーバスのガイドはいますか？",
            "answer": "はい、ツアーバスには文化観光解説士が搭乗しており、南原の歴史について解説してくれます。"
        },
        {
            "question": "南原を観光する別の方法はありますか？",
            "answer": "はい、南原を気軽に旅行するもう一つの方法として、南原観光タクシーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "南原観光タクシーの予約方法はありますか？",
            "answer": "南原観光タクシーの予約は南原市庁のホームページで事前予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "南原市はどのような計画を立てていますか？",
            "answer": "南原市は「智異山」ドラマセット場活性化次元で既存の3つのコースにドラマ撮影場を中心に1コースを追加し、利用客に利用金額の50%を支援運営する計画です。"
        },
        {
            "question": "南原市は何を目指していますか？",
            "answer": "南原市と南原市観光協議会はウィズコロナ時代を迎え、流動観光客吸収のためのオーダーメード型商品などを持続開発運営し、安全で美しい観光都市活性化に努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 580
    }
}